依家啲的士狗態度咁撚差

趕時間搭車 一上車就話
唔該可唔可以收左錢先
佢收左錢
然後將啲錢一嘢轟落去佢個兜到
我呆左下 洗唔洗咁大力呀
到站之後 我就話 唔該曬

佢：快撚啲啦仆街

洗唔洗咁呀屌

投鳩訴佢 屌

我係你就開曬佢3隻車門跟住跑左

估唔到佢咁既態度 佢講完我呆撚左